中共未滅，何以為家，聽日結婚既都應該停止婚禮走去圍立法會

用廣東話宣讀結婚誓詞 = 撐本土 = 撐港獨

同時要宣佈港支婚姻無效